有冇人仲玩緊PUBG steam版？

轉左玩pubg mobile 覺得好玩過電腦版 手機版成日食雞 電腦版好難食雞想知仲有冇人玩steam版 遊戲體驗如何

Ps4先正 打鳩xbox撚

同一個ser ？

係有時配到xbox撚，打得好會加好友一齊打

神鳩奇

2020 仲玩butthole 打電腦食雞

從此ps4同xbox fd返

pc d人咁「準」
點夠佢地玩

因為好多係bot 黎

Ps4都易雞

Pc 外掛不了

手機版成日食雞? 新手場?

手機版仲難玩過steam版

唔係外掛就用電腦開模擬器/ 電話外接keyboard

唔計steam版外掛狗問題 steam版好玩好多喎 手機版玩落咁唔就手又多電腦企定定比你打 玩過幾鋪就唔再玩

唔係話手機玩家匹唔到模擬器玩家？

邊會認到